[健身]有冇手足知道呢種水上運動身型點樣練?

發覺水上運動員通常都係個上身好橫,但係手臂唔係特別粗
剩靠做gym可以操到咁?

玩水上運動

你游水操到佢哋咁大量咪得，btw，你見菲比斯腹肌都唔係勁，但個膊超橫。

有冇可能做gym模仿到佢地個效果
我發現菲比斯背肌,手都唔係特別發達 我鍾意呢種有肌肉但唔大舊 但係又有線條

做唔到

人地從小訓練
個骨架發育時一路練先有呢啲身型
如果你超過廿歲仲ff 做gym 做到算吧啦

狗公

扯左

唔pm啦，75想上80，有冇得叻嘈乾住上
起碼要上幾耐